叱咤樂壇我最喜愛系列，你點揀？

腎仔
Kay
Supper moment

唔好系我老母

1

2

3

4

5

投票link

7

腎仔

8

腎
aga
supper

投左一樣

三個都一樣 推到賢仔上叱咤台

難啲喎
雖然我都投佢 但唔覺有咁多人投

陳柏宇

柏宇
Kay

柏宇呼聲好大下